CR 部落衝突 求雷電寶寶卡

有冇人有新卡雷電寶寶 electric dragon!!!!
我有幣可以交換，
有意搵我
點擊該連結新增為《部落衝突:皇室戰爭》好友！

仲有人玩

咁間唔中過下手癮

我有 換石頭人ok?

Btw 邊個係許爺，
加左講聲，係咪有卡換

岩岩同人換左，
得返呢d